\begin{description}
    \item[Akka\footnotemark]
        \footnotetext{\href{https://akka.io/}{https://akka.io/}}
        Utilizzato per creare, e gestire gli attori presenti sia sul Server che sul Client.
    \item[Vert.x\footnotemark]
        \footnotetext{\href{https://vertx.io/}{https://vertx.io/}}
        Utilizzato per creare Client e Server HTTP, per gestire le varie API presenti sul server.
    \item[TornadoFx\footnotemark]
        \footnotetext{\href{https://tornadofx.io/}{https://tornadofx.io/}}
        framework che aggiunge un DSL per l'impiego di JavaFX da Kotlin per realizzare View.
\end{description}